金盈 咁肥 點解咁多巴打鐘意

真係好肥

唔洗錢你咪又係屌